啱啱行過樂富站岀口 見到班小蝻

好撚嘈
唔知點解見到佢到就好似見到曱甴咁 睇見都唔開胃